
                      Esta película vale para pasar el rato, pero no es ningún peliculon, mas bien es aburrida lenta con poca acción y muy previsible. La película del verano porque no hay ninguna buena, y en el país de los ciegos el tuerto es el rey.
        
            